3個月了 應唔應該打呢班失控既人

屌 仲問 on99

反正唔要命 燒幾棟宿舍睇下有冇咁多單位

3個月了，肯打未？